★報贏不報輸？少年股神2017又來了！

學生炒神首季獲利3成！

2017年第1季投資氣氛不俗，大市上升之餘，個別股份更有亮麗表現。中大學生炒神Eric成功在首季從股票投資中獲利3成。

他表示，今季新股和半新股表現不俗，抽中過美高域(01985)、黎氏企業(02266)，勁賺2倍！之後再炒其他半新股都有2至3成賺幅。其他股份方面，這季代表作包括捕捉到時尚環球(01520)和百奧家庭互動(02100)的升浪，賺近1倍。整體來說，今季他從股票投資上取得約3成回報。

d報紙成日loop呢d題材唔厭既咩？

次次報撚完都見頂

想多d人join

以前d少年股神去曬邊？

幾左中年

lm

學下人啦腦魔

其實點解會報出黎
無乜見過d day trader上晒報紙又點又點

正常賺到錢個堆好低調

又如廁撈飯